新1000蚊紙點睇？

好似大張咗

柒

樣本 兩個字做乜七係簡體？